打爛左同事飯盒要唔要賠

今日好多同事帶飯 塞到個雪櫃滿左
同事B話打開個雪櫃
同事A個玻璃飯盒就跌左落地仲爛埋
B就好好心周圍問個飯盒係邊位
最後A要B賠玻璃飯盒錢+今日午餐費
A就真係磅水
我聽到都呆左
咁GE情況你係A會唔會要B賠錢
講緊佢地都廿幾歲人
周埋B話佢一打開就跌個飯盒落黎

A要B賠
A磅水

A要求B賠償
應該係咁

請食返個lunch 算, 唔會叫人賠個盒

然後內心憎死佢

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

200蚊夠晒啦

梳9

is dik

b想喊咁樣

唔是錢問題

A就真係磅水

吹水post都要仔細d既

搞到人無飯食
賠啦

我公司曾經有個同事 食左HR 個飯盒
唔知佢咩料

試過
之後遞左張$1000比佢
：今晚去Hyatt食buffet 啦🙇🏻‍♂️

之後日日班仆街都將啲飯盒放到半跌咁

大聲屌柒佢放得衰先

都打爛左 你想要咩問題

都賠返餐飯啦

試過 同事主動話賠個盒錢+lunch錢
我淨係叫佢買返個玻璃飯盒比我算
唔係唔撚知收幾錢先好

點解唔駛賠

其實請人食飯同賠返個玻璃盒先係正常
唔賠個d真係正仆街來
幾十蚊都唔諗住賠
遲下整爆你iPhone背玻璃 個3000蚊 佢一定即閃

咁少事，一百幾十真係唔會開聲叫人賠

自己放成咁，怪人？

應該唔洗叫人賠
整爛野個個自己醒水主動請人食飯
賠返個玻璃盒比人啦

要
速速磅唔好兩頭望

做人負下責任啦

就唔好意思開聲叫人賠
但係如果我係整爛人飯盒果個 起碼都應該請佢食餐飯 如果唔係佢食風咩

低質素人士藉口

自己醒水請返人食飯同買返個飯盒比人啦

0分重作

屌番獲當補數

第一次認同港父

證明你進步緊

應該唔會自己開聲要求要對方比錢
但整爛人野果個都要自己醒水啦

笑4

一百幾十都要人賠

用不著吧
弘係隔離食花生？

打爛人野都可以諗住唔賠, 唔通係個雪櫃既責任咩

正wor師兄

試過整跌咗老細個生果盒(嗰時啱啱入職，仲以為人哋只係經理)，雖然個盒冇爛，但我都即刻逐個逐個同事問，然後耍冧。原本諗住買番杯咖啡請佢飲，但佢話唔使。其實A同B嘅關係係咪唔係好熟，所以佢先叫佢賠？

賠啦，佢咁靚女，跟住約佢食飯
從此之後佢冇再帶過飯盒
日日同我食

打爛人野緊要要賠

成熟d 就自動波賠飯盒加lunch

要出聲就柒d

要飯盒主人賠返就你公司先有

叫人賠個個都on99

禮貌上應該要賠嘅

打爛人地個杯都要買番俾人 飯盒同理
個飯就意思下點都要買番俾人啦

on9 同事晏就食西北風?

公家雪櫃唔好講到一定係爛飯盒果個人放得衰
可以係飯盒疊飯盒
人地郁左你個盒架姐
諗多個可能性都唔係咁難姐
咁快指責人

B應該要係A開聲之前 主動話要賠囉

唔會 其實好小事
利申: 我都試過俾同事打爛, 但無叫人賠

公司有條女幾好樣
佢長期帶飯，用粉紅飯盒，好易認
有一日我見過公司有個毒男
打開左條女嘅飯盒
之後係咁索，仲偷偷食咗裡面一條菜

講真 咁固寒d同事應該有係背後笑佢

一定要賠啦
數還數, 路還路
費時又咩你差佢人情,佢又差你人情咁

以後見到靚女一於掟爛佢個飯盒先

仲要可能係上一手執過位黎搞到一開雪櫃就會跌個飯盒出黎
睇黎都係同事B唔好彩
下次係雪櫃地下放張地氈擋一擋無咁易爛

即係賠幾錢

咁當然，如果我係整爛人哋Lunch box嗰位，當然會主動賠

但如果我係俾人整爛嘅話，我會由佢算

調番轉講 一百幾十都唔捨得賠咪仲易俾人唱

正路都要賠錢，friend定唔friend都要賠

仲有有啲人整飯盒用好多心機，冇得食真係會好唔開心

試過比男同事食錯飯盒
佢食左幾啖至發覺
佢話比返錢我無要
最後我個盒都唔要

要賠啦

我係阿A唔會再敢帶飯返工，第一個食飯要受罪，根本隱形規訓嚟

有咩問題 你同事只不過採取主動叫人賠錢 唔係等人賠錢

咁點解責任又係b度，人哋一開就咁啦喎

點撚解唔洗賠 佢係我同事咋喎

識做人既 主動話lunch 同你去食啦 食咩你話事
之後帶佢買番個盒

睇下個飯盒幾銀啦
平野咪請佢食個飯算
但個飯盒如果舊幾至幾舊水，你都唔好意思唔賠啦

依排食buffet 都送房staycation

A無賠B又無出聲A咪比人唱
但A無賠B出聲叫人賠B就會比人唱 心理戰黎

阿B先啱

賠錢有咩問題，都係要去買架啦

比人打爛飯盒果個lunch 時間無飯食好撚慘囉
臨急臨忙叫人去邊度買返個飯?
仲要今日又咁撚凍
又唔知你樓下有無野食買
人地明明食完個飯仲可以恰一陣補個眠
而家都唔知會唔會過鐘

整爛人野果個仲要人開聲先識賠, 好唔好意思架?

小學雞黎?
成年人整爛人哋野仲要人出聲先俾錢
即刻SORRY！同人講今日同聽日去邊食LUNCH係常識
之後今晚買俾個飯盒俾人是禮貌

可能特登 自己飯盒都認錯 佢乞人憎定樣衰 定係純粹衛生你嫌棄咗

麻甩肥佬
點會咁好係靚女同事食錯丫

佢叫佢賠200元

睇CCTV捉鬼

但係我覺得係嗰個人放唔好
因為當時人話一打開雪櫃就跌出嚟

點解仲用玻璃飯盒㗎

賠飯盒錢+一餐飯啦
唔好意思同人食就200蚊 應該ok

利申試過被人打爛 對方好靚仔 同佢撐左次檯腳

大把賤人會郁人地個飯盒，等自己果個有位放
使唔使搞大佢，同公司講要睇CCTV

咁又點?
唯有當唔好彩囉, 咁多人帶飯又唔見其他人打爛

以前偷你打爛啲飯盒嗰條友死埋
港父人都咁X

以前公司有個同事打開飯盒發現冇左塊豬扒，得返d白飯

平時個雪櫃入面係咪打爆左 滿到放唔入去先?
如果仲可以放入到就

好耐無見

如果係我一定會賠
但絕對唔會即刻賠

有無10年

好陰功

咁幾時賠？唔賠報狗

你打爛人野唔洗賠？

瓜田李下有理說不清
不過其實大家成年人
大方啲請食餐飯咪算

對唔住
我係附近買到野 都可以盡量買
對唔住
對唔住
對唔住

雞胸同菜 一定唔會有人偷食

打爛人野主動賠俾人係應該既;
但相反,如果無乜價值既野,主動開口要人賠就柒左D,何必要搲爛塊面同人要戈些少錢?同事仲要每日對住。

我會同對方講唔緊要,反正今日D餸唔岩我胃口
如果人地好堅持要賠俾你,咪叫人請你飲杯咖啡當無數囉

睇物價應該有

留名睇畢比特版

就算條仆街唔請你食飯
你都唔係on99坐係度 咩都唔食掛
不過庇護工場嘅同事應該會嘅

佢咁講姐 最少都請返餐啦

一百幾十 報狗佢拉你浪費狗力架

玻璃出賣左你

如果少少錢可以解決到問題 冇所謂
少少錢睇穿一個人

我覺得即使B話要賠，如果我係A都唔會收
又未必係B錯，點解要佢賠錢

賣廣告

憑自己實力打爛，做乜要賠
on9

啲飯餸咁靚仔 朝早先整？

我試過比人打爛左，但無人岀聲

你主動offer賠俾佢啦
通常佢都會唔好意思咁話：唔使啦

你就真係庇護工場喇
好明顯就話緊俾人打爛食飯食西北風啦

冇錯 我喺位到想偷笑
我覺得叫人賠錢嗰個好搞嘢
賠笑畀人嗰個又唔洗想喊咁嘅樣

對唔住 對唔住

屌返佢自己放得唔好死都唔賠

你條弱智仔唔識落街食架

要賠好正常啫 話曬整爛人野
同埋正常都唔洗受害者開口先
打爛人野果個都會主動講俾番錢人

Why Lonely Be Happy

大家一齊笑下就ok

唔洗咁灰

以為佢嬲我 而我又嬲佢啫

因為最怕空氣突然安靜

其實我都唔好意思

少少錢就解決件事
唔通話我就唔撚賠
夠膽就告我咩

開口叫同事賠錢都幾老尷
除非不嬲唔妥佢

我依啲毒撚會比人蝦

憑自己實力打爛點解要賠,屌你老母

其實係我介意人哋唔開心 》而有負面情緒 過返我度
呢種唔開心先最介意

如果自己唔開心
其實冇乜野
基本上瞓覺就係會冇事

如果對件事 即刻 有正面作用
即時解決到問題
對兩邊有利
其實我覺得值得去做

打爛人飯碗正仆街

咁少事
打爛人個飯碗就話je

其實要賠, 唔熟普通同事更加要賠
當你係黑仔又好, 上一手開雪櫃果個洗9人又好啦
覺得好冤枉係正常, 佢冇左個lunch同個盒又何嘗唔sad呢
百幾二百蚊, 當做下善事, 無謂得失多個人啦

屌 你真係弱智架喎
依家好明顯講緊邊個出錢既問題
邊有人講之後唔會去買飯食呀

因為有好多人覺得膠飯盒入微波爐會有毒
我見有啲同事直情買左個蒸飯嘅擺公司

利:用膠盒

日日拎咁大舊嘢返工?

含佢一下

試過同事A打爛咗同事B個吉飯盒（已經食完飯）
同事A若無其事行開扮冇嘢 冇諗住賠返錢俾人 問一句都冇 好嘢

得去幫同事B執 好似係我打爛咗個飯盒咁

用過幾個膠盒真係叮到花晒熔熔地咁

呢個位好熟口面

呢個真係唔係賠償幾多嘅問題，而且責任歸咎於邊個嘅問題，如果你話純粹係b唔好彩，佢一開就跌爛，所以責任歸佢，我就覺得好on9
佢賠，你可以話係人之常情，但唔係理所當然

邊個會買玻璃飯盒

唔賠
都唔係自己打爛

賠係因為個個人都慘

整爛人地野要賠係基本, 除非你賠唔起. 真係咁撚窮 Office 一定有人幫你.

難聽講人地個飯盒有無特別意義你又唔知. 如果真係打開就跌, 咁就萬歲每人出唔得幾多. 因為你永遠唔知係佢自己定其他仆街放得閪. 抽獎抽中你都無撚計.

如果小小野都斤斤計較, 好難再係 Office 行俾人唱撚到有回音都似.

因為大家都好熟
其實好小事啫
有咩好嘈

要賠啦緊係

死肥婆減下肥咪唔會成日撞到人囉屌你

試過係我最大老細打爛我飯盒 寫咗張notes話入佢房 佢會賠返錢 我做唔出😂😂😂默默丟咗個飯自己去買...

整爛人地啲野唔洗賠？ 樓主你邊度鄉下

B 講咩你信哂

係你用屎忽撞我肚喎

錢照賠 鳩照屌
一路um錢出黎一路屌鳩佢擺得衰
呢d仆街唔屌唔得 只會有下個受害者
屌到全公司都知佢擺得衰就啱

就算條仆街唔請你食飯
你都唔係on99坐係度 咩都唔食掛
不過庇護工場嘅同事應該會嘅

真係弱智 又要講多次

算啦 一人少句....
有咩好嘈

呢個飯盒係憑我自己本事打爛
點解要還？
屌你老母

如果唔熟既話，打爛果個應該主動話賠飯加玻璃盒
另一個應該都要扮下野話唔使
費事是但一邊唱對方孤寒

B有無咁窮撚心態？定係佢地之前已經結怨

A係唔係都冇飯食架啦，只要個雪櫃一打開就跌

佢煮餸好好食？

打爛飯盒唔洗啦，打爛飯碗先要

其實整跌嗰個主動賠係常識

唔使人地叫

但叫唔知係咪關事的人賠就唔係幾好

寧願人地叫我賠
好過第時面左左

正解

請佢食返餐晏
兜就唔會賠

A要B賠過夜 B開佢3000
A磅水

其實一打開，就跌出嚟

做乜要賠錢？

係佢自己擺得唔好ja wo

要賠

我係專登整爛女同事個飯盒既
咁我就可以請佢食飯
我頭先已經買返個盒
再自己整愛心便當聽日俾佢

一打開就跌我就老閪都唔賠，鬧交都係咁話

乜野叫抽獎抽中你冇撚計？而家有答應到參加呢個抽獎咩？

而家人地俾咗個陷阱自己踩，你就樂於接受？

除非果個人你係跟佢搵食，否則我就一定唔賠

冇人試過一打開雪櫃就跌野出黎？
講撚到b 突登整爛咁

我覺得唔係錢既問題
而係我賠就代表係我錯
但可能正如上面所講 係其他人擺得衰 自己就硬食咗呢隻死貓
委屈好正常

幾多年前

我係A 就唔洗佢賠
當差個人情算

Sor9ry睇錯以為打爛左同事飯碗

用乜嘢支那小熊

通常都係
B: 我賠返比你啦 幾錢啊?
A: 算啦 唔洗啦 又唔係有心
B: 真係唔好意思

有冇打爛埋飯碗？

認真試過
最後買返個同款新既盒加比返果日午餐錢
不過我覺得合理
始終係自己整爛

拉

關你L事 ？

正常都賠啦 搞鳩人無飯食
仲想唔洗賠？咪撚咁仆街啦

咁大個人應該識睇個塑膠嘅物料啦，三角形循環5號先可以叮

ＯＮ９仔你UP緊乜

比個叻你

真係難講, 如果係雪櫃已經滿左A夾硬質入去, 根本正常開雪櫃A個飯盒就會跌跌, 咁我就覺得責任不在B
不過呢d好難追根究底, last touch嗰個真係唔好彩, 而A又臉皮夠開口要咁B都惟有硬食

新會然喎

諗起有日要開會，走前叫個同輩有傾開計嘅同事順便幫我叮飯，點知條友弱智到唔撚幫我打開個蓋，成盒塞入去叮，番黎見到個飯盒凹撚咗

雖然條友有同我道歉有循例講句話賠，但又唔撚見佢唔識打開自己個飯黎叮㗎喎，都唔知係咪特登

佢係可以叮個隻黎
但用半個月就變成咁

膠盒痴左啲油好難洗

咁點都搞到人地冇飯食 請番餐好平常啦

先用廚房紙乾抹左先，再用多啲洗潔精洗

住家飯比較少油

我用緊好耐之前嘅美心年糕嘅兜
ching喺咪用日本嗰d兜，日本嗰d都好衰㗎，唔喺個個都叮得

B唔賠咪A磅水囉

韓國野黎

唔出聲都會賠嘅 你係打開門嗰個都無計

見過我間公司有同事食左人哋個飯 tim la

如果係女同事即係約佢食飯

你就真係弱智喇
全世界都focus緊邊個出錢 賠唔賠
我明 應我個個明 得你個傻仔仲係度即刻駁嘴

賠幾多先，如果100-200我覺得合理

我試過比個鬼佬打爛飯盒，佢係咁迫我食返佢嗰盒，話自己煮架喎食落又幾好味

我咪講左就算人地唔出錢 你係唔係唔食先
on9仔

你條弱智仔就講到人地唔賠就食西北風

唔得架 捽勁耐都去唔到啲油

咪話食西北風即係俾人打爛個飯盒囉 賠唔賠都要買飯架啦 屌
咪講左n次邊個出錢既分別囉
第1次見人咁撚弱智

其實我睇緊嘅嘢同上面啲人睇嘅嘢係咪唔同，點解好似B係特登整爛人哋個飯盒咁嘅，而且到底係咪b嘅責任都未知，就逼人認頭

屌 成個post都講緊應唔應該賠
你個傻仔都唔知係度死撐拗乜春

鬼佬嘅廚藝征服左你個胃
more

佢就係想人認同佢，一齊diu番佢個同事呀
點知冇人撐

唔怪得 原來當事人下嘛

真係唔知邊個弱智喇
我明 應我個個明 其他人明 得你個傻仔即刻駁嘴

駁唔到嘴啦

我剩係見到有個傻仔突個頭出黎俾人撚
無啦啦都唔知講乜春買唔買飯睇到r哂頭

俾我我都係要佢買盒飯俾我食算
先盒都要賠好誇張囉
除非個盒好貴靚野就唔同講法

淨係知你條弱智仔係度死撐

已經少油 一係焗一係白烚
成pat洗潔精落
都要洗兩三次

你個咩飯盒黎？
正常應該凹完一開蓋就漲番

弱智仔果然痴得夠勻旬

個盒水晶造咩
幾廿蚊咪當大家唔好彩囉

態度正確

繼續撐啦 又駁唔到嘴

真係當破財擋災
有d人好撚小氣

未乾果陣睇落好油，但洗完整乾左又冇油架

解釋完又話我講到咁
根本個個都明 得你個弱智唔明
即刻駁嘴仲好意思話人死撐 癡線

頂 咁根本洗唔乾淨
係摸落都油呀

膠過熱變左形
係還原唔到嫁
小小氣壓影響既凹凸先可以用得返

我上次買個玻璃盒大少少
普通牌子都成80

要用少少熱水
唔係個膠蓋面點洗都係油

你句嘢咩意思大家心知肚明啦
洗咩係度死撐

80咪80囉
我會俾夠100叫佢買多兩包熱浪返去大家share食

係責任誰屬既問題
放得唔好
大大聲屌左先
搞咩撚野呀!亂鳩咁放!
一開個雪櫃就跌出來!

如果事主認錯,就賠俾佢大家開心
對方唔認錯, 就唔賠,話佢自己問題

我明 應我個個明 其他人明
得你個弱智 眾人皆醉唯你獨醒
心知肚明

你肯賠就贏個大方得體，你要屌就貪慳返果一百幾十
係邊屌邊賠就最撚蠢，蝕左錢仲要俾人背後話小氣
最多咪笑笑口話佢做乜咁唔小心，下次記住放好啲
Office日日見，佢又唔專登貪你果少少錢，咪當買個人情囉

十幾年
果排咁啱有睇個電視廣告
所以佢講到1999都明佢想講乜

俾我午餐去食放題

咁神奇？你用成個飯盒都係膠嗰d?
我用嗰隻個底係玻璃嗰隻，嗰時試過手殘唔小心關蓋蓋住焗5分鐘都係凹咗，一開就變返正常

係玻璃底
膠蓋
試落有條友同我叮高火5分鐘
成個蓋彎鳩哂
又配唔返個蓋
迫住買過隻新

凹多數只係熱左之後收縮
熱到變形個d係會成隻K左形

珍

同事之間啲是非會傳足咁多個部門傳到你辭職果日都仲講緊就無謂啦
辦公室最多八婆八公
唔好為小事俾人日唱夜唱

比著我一定話跌咗落隻腳到
然後收醫藥費用嚟買返個新嘅飯盒比佢
咁咪可以win-win 贏兩次

唔係貪多少既問題
放唔好d野好易跌落來,
本身就係對方問題,
無理由我正正常常開個雪櫃門
就係變左我整爛你d野
夾硬食你隻死貓

我見過有人見雪櫃爆哂
想執位放自己盒飯入去
結果跌爛人地個飯盒爛左
呢d就真係硬食

毒撚唔驚人唱

香港人窮到連個飯盒都賠唔起

憑自己本事打爛佢飯盒點解要賠

憑實力整跌

帶飯呢個行為本身已經係反社會人格
比錢佢去睇醫生都好合理

睇下本身熟唔熟姐
唔熟咪賠番比人

對付重油，要唧洗清精落廚房紙，唔好加水。由角位開始用筷子篤住張紙+洗潔精捽。唔夠就再滴啲落角位捽，記住唔好加水。之後抹埋啲面，一樣唔夠就加洗潔精。搞掂就可以沖水。屋企飯少油好少要咁做。

一直用膠盒冇用過玻璃，輕好多返工日日孭/拎爭好遠。不過本身鐘意聞吉飯盒跟住話有膠味/餘味嘅就算啦。我本身冇興趣聞飯盒，正常用嗰陣又唔覺，所以冇問題 又或者屋企煮開重油嘅都係用玻璃好啲

點解要賠？
自己擺得唔好先會咁
同碰瓷黨有咩分別？
最多請佢食餐lunch當無數

試過有個同事又係自己擺得衰
一開就跌撚咗落嚟
個盒冇爛但直接跌中我腳指尾 痛到仆街
屌咗佢一鑊

佢同事就是佢
覺得唔忿氣咪上黎開post圍爐
一百幾十姐 唔洗咁計較啦